衣家係未冇得考路試？

運輸處話2月10日開始暫停路試，但係我3月頭考，又冇收到延期通知，咁我究竟有冇得考？我呀sir又開始同我補鐘，如果會延遲嘅話，咁我衣家加堂做咩

有冇人知延期幾時會知

應該只係會早1 2日先會知有冇得考
到個日如果考到就考到 考唔到個啲先延期
(姐係唔會所有人一齊順延)